同大陸朋友講功能組別同香港關係法，佢即刻hing 機

我將功能組別類比法國大革命之前嘅三級會議， 安中國大陸嘅官方左翼歷史觀三級會議係仆街冚家剷， 我用 大陸嗰套歷史觀念 證明功能組別係闔家剷即刻冇嘢講

跟住我用香港關係法證明香港嘅地位系美國決定， 上海深圳， 無論幾咁發達只要美國唔認佢哋係獨立關稅區都比唔上香港。 跟住佢又hing 機

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

面系人地比呢個概念都要人地教厲害了我的國